陳雲：我們現在玩的，是用流水戰術，加大壓力，引誘敵方犯錯。敵方不犯錯，我們再準確地加大壓力，逼到敵方犯錯。

陳雲：即係咁，我說各位有怨報怨，有仇報仇，都是要各位心志堅定做事，在戰場修行心性，快速鍛煉香港國魂。不是要打要殺。我們現在玩的，是用流水戰術，加大壓力，引誘敵方犯錯。敵方不犯錯，我們再準確地加大壓力，逼到敵方犯錯。我們玩的，是微積分函數的高級數學，不是四則運算（加減乘除）的小學雞數學。
我們玩的是苦肉計。做給美國國會看的。——我給大家說明白了。

有食藥嘅國師